估唔到而家 d 小朋友上討論區上得咁認真 ...

屌你老母！返工做人已經好難！
而家上個網都要比人批鬥又唔比講乜又唔比講勿
係咪個個以為自己讀緊中學要守校規呀
明明只係一個討論區
人地鍾意打乜字又唔得
叫下 Ching 又唔得
個個即刻起哂岡咁 以為一定要跟住自己果套
你以為個世界要圍住你轉？
你老幾呀？你咁撚叻唔洗係到 9up 呀
咁大個人少少事又投訴又盛
第時出到黎點樣捱世界呀小朋友

樓主港豬
淨係識返工

好波 ching

不服來辯啦
放低粒 做乜呀

Ching ho ball

岩

你野都未出黎做就收爹啦
你憑咩話我港畜

死番去香港討論區啦

其實我都覺好煩，如果喺論壇規則度講明唔比或者唔follow會ban都算，宜家只係不成文規定。我上咗高登都係得幾年，以前喺高登覺得d人一講錯就比人問候老母已經好「銀」耳，心諗駛唔駛呀？

用返工做人好難黎做藉口，真係好q低質囉

個啲人最應該去香土
個到大把版規 岩晒佢地

G持樓主

現實世界佢地冇掟企
網上討論區變成係佢地唯一世界
當然睇得好認真啦

你死返過去啦柒頭
咁鍾意守版規

真

係

你有你打錯別字
我有我屌你老母啫
咁認真做咩
Btw屌你老母

叫巴打既死返高登啦，呢度係LIHKG

細蚊囝係咁

咪係，樓主做咩咁認真開呢個post，屌下你老母姐

會番工又真係叻啲嘅

lm

有工返，叻叻豬

Agger

最弊係十個有五個走去屌埋啲濕鳩野 傾有養份既野既心少之又少

屌你老母！返工做人已經好難！
而家上個網都要比人批鬥又唔比講乜又唔比講勿
係咪個個以為自己讀緊中學要守校規呀
明明只係一個討論區
人地鍾意打乜字又唔得
屌下人老母又唔得
個個即刻起哂岡咁 以為一定要跟住自己果套
你以為個世界要圍住你轉？
你老幾呀？你咁撚叻唔洗係到 9up 呀
咁大個人少少事又投訴又盛
第時出到黎點樣捱世界呀小朋友

屋企人今個月比你既零用錢夠唔夠洗呀

屌人黎提高自己個價值

諗極都諗唔明打正字同番工有咩關係

申報一下 我有番工

岩牙清

邊個話有關係

你睇下你嬲到
開個post打咁大篇野喎
見到你咁嬲真係好好笑

番uwants discuss 同啲廢中一齊啦
果邊價值觀岩你多啲

利申：廢中年紀

假牛治？

哦

笑撚到仆街

⚽️🐶

好人好者點會上網周圍話人打5p字😅

你咪又係咁認真

小學雞以為自己識守版規好撚醒
打工仔以為自己出黎打工好成熟
膠鬥膠

你個傻西以為自己好中肯

認字特警

Ching ho ball^^

放抵負評嘅就講幾句先走la

睇黎樓主返工好大壓力

入屋叫人 入廟拜神
連尊重人都唔識 同喺觀音廟出邊報佳音嗰啲耶撚有咩分別?

比人屌下老母都挨唔住 仲話出左黎做野

似你認真多d

因為小朋友只能在這裡屌人，串人，現實世界只能什人屌唔敢出聲，Ching ho ball

你似暗串樓主喎

ching 好波

波台狗畀人屌都要開個post
好似你認真啲喎
EQ咁低點返工啊

喂，人地返工好大壓力架，俾下面好喎

唔明點解咁多負評 可能樓主講中班細蚊仔要害

樓主講得好

🥜😎

返5p 啦。呢度唔岩你

打咩字咪咩字
打ching咪打ching
你唔使跟其他人嗰套喎

同樣，宜家人地屌你咪屌你囉
你又唔高興又打篇金剛經話人乜乜物物

使唔使即刻起哂岡咁 以為一定要跟住你果套
你以為個世界要圍住你轉？
你老幾呀？你咁撚叻唔洗係到 9up 呀
咁大個人少少事又打篇金剛經
又話有工開又盛咁巴鳩閉，你平時點樣捱世界呀？
講出黎俾大家學吓野啦

係咪囉 我鐘意殺人咪殺人囉

屌你老母！香港生活已經好難！
而家攞個綜援都要比人批鬥又唔比係街屙屎又唔比拖喼shopping
係咪個個以為自己讀緊中學要守校規呀
明明只係中國嘅一個城市仔
人地鍾意講蝗語又唔得
叫你寫殘體字又唔得
個個即刻起哂岡咁 以為一定要跟住自己果套
你以為個世界要圍住你轉？
你老幾呀？你咁撚叻就移民走左啦！
咁大個人少少事又投訴又盛
第時出到黎點樣捱世界呀小朋友

樓主正港豬 不服來辯

原來呢啲係法律 道德標準黎

真 班撚樣郁d就屌人老母 好心積d口德啦

講ching=殺人

除左最後果句 其他認同

清好球

系牙 所以吾好再屌我

Agger Ching

岩牙
我中意打乜字就打乜字

搬野啦！奴隸

牛ching講得好！！

啲口吻套番落你自己度更適合

ching ho ball

agger ching

二三百字叫打咁大篇野
你老未中一作文都600字起跳啦
你讀緊k1呀？

邊到有人屌你？被害妄想症？

積下口德啦

G持清，ho ball

做搬貨都可以比人屌
Ching好波呀

波台假膠其實係高登文化
都唔知班新會然反乜鳩

喇你又即刻起哂岡啦
"我鐘意打乜字又唔得"

閣下咁唔受屌既
咁可以離開連登

咁你答左邊個屌你先la

點解唔係你地走

明唔明咩叫入鄉隨俗？
每個論壇都有其特色同俗規
你唔跟比人圍屌怪得邊個？

蓋ching反cup

咁你又知唔知邊個俗耐d呀柒頭

仲屌鳩人地認真

牛ching講得好！

好人好者點會打5p字

傻鳩，明明波台仲早出現過cc 台
扮老屎忽屌入郷隨俗

小學雞先會管人地打咩字

咁ching又5p係邊先

返工都有罪

5p字影響尒d乜
周圍吊人打5p字就唔尊重+影響討論

做乜話開post條友小學雞

收皮啦撚樣

如果返返高登幾年前既時候，見到班鬥戇鳩既假膠佢地係咪會激到爆血管

喂咁咪你地係波台玩飽佢lo
過黎CC台搞亂檔做咩？
Btw, 叫人入鄉隨俗都叫扮老屎忽
波台狗係弱智d

又要屌又要入CC台

？
咁佢係咁受得屌既，但又要怒其他人唔就佢
咁唯有佢走架啦

你兩個閱讀理解應該有d問題

你智力應該有問題，笑撚死我

咁你亦都要受得人地玩膠la, 唔受得學你講，走lo

明唔明咩叫俗規？

既然班波台狗鐘意標奇立異，比人圍屌就預左啦

你重睇la, op幾時有管人打咩字，佢就係問人地打咩字關你地差事

牛ching G持你！

做人又唔認真，上網又唔認真，你幾時先會認真？

標奇立異, 先後都唔識分，香港夠大把人話反港獨，你班cc台撚係咪有標奇立異呀

見到你地班傻仔比我激到紮紮跳就好想笑
好激氣呀 ?

呢個真
港獨只係小眾
不如跟大隊做泛民或建制啦

郁啲就吊人地老母😟
好無禮貌囉！😞😞

拿咁係你做人唔認真啫，唔好拉落其他人到

做咩姐你

好冇口德lo

救命，話你on9又怕你嬲
佢開post就係話其他人唔應該屌5p字
咪管緊人地打咩字囉
唔明就重睇啦你

咁都叫管好野

你期望cc台d傻仔係咩水平

我諗住可以正常溝通啫

Ching 你老母

如果上網打正字都做唔到 對樓主黎講做人的確係好難
樓主投胞果陣記住同閻王講話下世做豬
咁咪唔洗打正字囉

唔想比人屌 咪唔好上囉

認真一問，cc台有冇人可以確切講到 叫 ching有咩問題

Ching 貢認真

正常溝通返先

其他人叫你地唔好打5p字ching嗰d係管係關人差事
op叫其他人唔好屌5p字ching嗰d就唔係管

其實你地係點定義咩為之"管"？

佢地唔會答到
只會𨍭移視線屌5p 字

邊條法律/道德標準話上網一定要打正字，我正係知道下下屌人老母/人生攻擊就實有問題

cc 台捉錯字特別勁

咁你又唔好咁笑人
上面夠打錯投胞啦
宜家正常溝通左先啦

希望唔會傾傾吓又變左話其實係假膠又盛

咁佢地有無唔比你地屌 港獨先？
仲要屈哂成個cc台都係港獨撚，以顯出CC台撚係小眾，呢頂帽扣得靚

CC台自己已經自成一角，有自己既俗規
你個說法同支那國 成日講既「自古以來」有咩分別？
估唔到波台狗同支那人同一質素

樓主好慘，返工比人屌，上網都比人屌

果然係正字特警

Yes

嘩原來cc台ching當上網係返工

程皓波

上網吹水等於翻工，好波
仲有你自己咪又打撚錯字，柒頭

你答返點定義咩你管先啦

果然係鍵國

用錯字，仲要咁理直氣壯 係咩心態？

原來佢地先係真正既網絡打手

我嘅定義就係強行逼人就係管 ok?

收皮啦垃圾賤種狗 屌你老母臭閪 你老母比狗屌生左你出黎呀

點解要入鄉隨俗先？

不嬲叫開 巴打絲打，亦都係三登既文化
到底你有無尊重過連登？

咁宜家係咪強迫人唔好屌5p字同ching?

一打錯字係無心之失，二我改左，三人無全人呀ching

牛ching認真到要開po講感受 柒唔柒

ching唔好貢勞氣啦 班細蚊仔吾岩咪教到岩☺️

教吾到架啦 依家系20後世界😔😭

隔離蓋清貼左2002年d圖出黎
果件床上奶牛收左皮拉

波台狗出黎批鬥玩膠
每個Post組團出動

發現自己係少數就話人批鬥

你去美國，你會唔會屌其他美國人唔就你講中文？

又話係最自由嘅討論區

同感ching
我都唔明叫ching有咩問題

支持清

班人心靈係脆弱d既，同班支那人一樣
玻璃心

有人叫媽/媽媽/媽子/老母 ...etc，稱呼唔同啫都唔得？

佢縮翻入佢老母個閪入面

唔知邊一面先係玻璃心呢，打隻字就屌人老母

原來Ching 去美國唔講得廣東話😂

你現實真人一定好垃圾 認真討論唔撚敢整係識捉錯字 老母比狗屌生你呢d廢人出黎

張圖cc台班賤種冇人敢睇
要講入鄉隨俗
老撚早要刪撚左呢個台先

CC台狗不嬲都係認真既垃圾廢物

又block多個

十卜ching

on9
死返鄉土啦屌你老母

好勁

牛清Ho ball🤘🏻

真係唔認真嘅人係唔會理人地講乜

牛ching橕你

成班垃圾比學校教到孔子上身

你睇下你開口埋口就屌人老母 ,睇嚟係你識合過去多d la

舊登明明大把人叫清/Ching
講到好似無人講咁混淆視聽

咁容易就嬲豬你點係社會生存呀
比人屌兩句就發癲
波台廢狗真係特別ON9

扮牛屎佬講入鄉隨俗 講歷史講文化
點知一張圖就令到佢地露哂底 原來係新移民扮牛屎佬

點睇都係cc台 ching好火氣d la

冇記錯hihi同所有emoji 都唔可以係高登提 你地遵守規矩咪去返高登囉 自由自在咪喺返依度

波台一直都係假膠文化
你班賤畜認真到周圍開post屌波台
邊個發癲先

喂你地班波台狗擺好過龍門先啦
一陣又話上forum都咁認真係小朋友，小學雞
一陣又話人捉錯字係唔認真討論
即係點？

即係你認真落d雞毛蒜皮野到lo

返工打書面語😒

你黎得三登就用返三登俗例啦
明唔明咩叫尊重？

但我唔見呢班人用粗口filter喎

殘體再用Google翻譯

十幾年前有冇filter牙清？
用下腦拉
講以前個撚個ac名都有表情符號拉傻閪

咁我又唔見舊登CC台會用到Ching

三登俗例邊個定架
牙祖定連囝定你

睇

屌你老母死港豬

入鄉隨俗識唔識

睇完蓋清喺隔離撚狗真係好過癮

你而家講嘅「CC台」
都係波台班人改
估唔到以前高登有班人咁抗拒呢個名
嚟到呢度 CC台自己嘅人叫得咁順口

無錯，接受唔到波台假膠文化就走啦

自打嘴巴

想其他人用返岩字
咁都唔可以，心唔屌得
波台狗

玩唔起咪走囉，冇人迫你留響度架

蓋清post完張圖出黎之後班賤畜咪收撚晒皮囉
學人講資歷講歷史講乜春入鄉隨俗
假膠就當認真

呢個世界係不成文嘅規矩

e新係咪5p字？

唔好煩la, 不如cc台 ching們 直接講你地接受到嘅就唔係5p, 唔鍾意嘅就係5p算la

無法啦
因為連登比你地班波台狗搞到差哂
要用返你地既語言就返你地
唔係驚你地睇唔明

嘩龍門任你搬

我本身都想廢事貼
但廢事班賤種即潛冇野玩

收皮啦柒碌

你咁認真做咩？

你要人接受假膠文化
咁同時你都要受得比人屌
但我見到好多波台狗既心靈脆弱得滯
唔受到屌

唔好咁啦，cc台班清們都要屌閪架，所以先唔屌啲交配post咋嘛

舊時高登已經係咁 近至個膠登仲有依家個連登
夠膽死話波台搞亂
感情台果班狗公狗閪你唔撚去屌？
入黎拎住光環屌？

打5p字關你撚事咩
唔鍾意咪block 乜柒都要理 乜鳩都關你事
反正show block user呢啲新function你地用得咁高興
一個論壇就係要包容唔同文化嘅人
我地都未撚嫌你地班新會然
走嚟想雀巢鳩佔叫人走

因為人哋要屌閪，所以不了

係味掉返轉咋
我睇到個個撚狗撚得好開心
直頭唔捨得你地走
個個無波睇就搵狗撚

你有你打錯別字
我有我屌你老母啫
咁認真做咩
Btw打錯字都講得咁有道理？屌你老母。

人生真係有意義
無波睇，搵狗撚

引用返蓋清張圖
2002年果時冇cc台但有波台
夠膽死學人講歷史講規矩
講搞亂高登連登係你班cc台既賤種呀

又係你件柒頭
上次比我撚到一棟都冇
你肯解釋我點樣偷黎掉轉用未？

嘩屌 仆落地下掘個狗窿比自己 再搶撚住爬落去避

Hi 我認得係阿 早兩年做咩屌到一半就走咗去 I miss you

hi狗

咁係咪我屌左感情台既撚樣
就有資格屌你地班波台狗？

CC台08年先有
都唔知邊個係中國人

你d中文咁屎 我點解釋呀
你要自我感覺良好覺得我比你撚緊你咪繼續囉

叫你碌返前面睇你就咁乖走去碌
good boy

初時玩高登都覺得波台啲人好on9,後未先發覺係自己太認真分唔到係假膠

你屌假膠文化，唔屌真5p文化做咩姐

我唔認得你呀 未請教

咁你咪去開post屌囉
入黎拎光環拎尾彩？
波台假膠當認真

sor入鄉隨俗 都係冇

兩樣都屌既話會點

認得你同法蘭克福就得啦
當年幾搶口 可惜啦 有頭威無尾陣
由你身上睇到咩叫 邊度跌低邊度企返起身

點解要屌假膠

你都未去感情台屌， 我點知？

你睇你d 中文幾屎
人地代入你d戇鳩邏輯問你野
你就叫人去開post
屌咪就係問你係咪囉

求醬油

媵赨飂枓

咪撚on9啦
CC台手足唔駛交配咩
叫人走去斷自己米路？

笑撚死人咩清
你到底係咪真係出世果時臍帶纏頸缺氧腦閉塞呀？
我本身屌緊你班cc台賤種上網上到咁認真
你又話我咩偷黎掉轉用
講撚埋d1999既野以為自己好撚有point
開頭講野都算高質既
之後就低質到
話你小學雞
你又答撚埋我咩：嘩 我又小學雞又傻仔 咁咪好多身份囉
邊個智障問下大家囉

算啦人哋入到去就變咗屌閪架啦

六日特別多撚狗post
一放假就出動

笑撚死 我叫佢去感情台屌
咪撚入黎拎住光環屌
又要駁鳩我又唔撚敢做

屌過下
求教

以我記憶所及
高登以前冇動漫台架喎
點解唔見開口埋口入鄉隨俗既會員屌既

齍坻飂枓

呢個真 里ching去溝女叫埋我ok ?

估唔到而家d小朋友上討論區上得咁認真

仲記得咁清楚
你係咪好在意？

你係唔記得咗件事 定你喺高登偷人地個名嚟用？
無理由後生細仔個腦退化得咁快丫🤔

你地班人好搞笑
咁有人唔受得屌，連登仔無理由要就佢
唯有佢走架啦
連登特色係任屌唔嬲

唔好害人啦

屌你老母真係低質到
我屌你 你又屌返我轉頭
我笑鳩你嬲嬲豬 你又話返我嬲嬲豬
系牙 禾好撚嬲嬲豬呀

一陣人哋又話你好在意架啦15妹

屌你老母，唔好嬲ok?

廢事記咁清楚 比人以為上討論區咁認真
記埋d垃圾

邊度有人唔開心呀 除咗你地

鞝壾宓媵薽

係囉記d多餘野托咩

咁細力做show咩

咁又係 你啲柒嘢都係唔好記得咁清楚
比人撚到夾住條尾走 比我都唔想記

又撚班連登幼童軍

呢d咪就係我所講既 你講野句句都可以比人偷黎用囉
我偷緊你橋呀 明未

嗰陣有人出嚟話要波台消失
條友頁頁都好勤力 可惜後生仔個腦退化得咁快

點分大定細力

你地真係好鐘意撚人呀
更鐘意自我感覺良好

你呢條賤畜真係好撚低質
上個post認住入黎屌波台
笑鳩你上網上到咁認真
又話我咩偷黎掉轉用
我到依家都唔撚知你講乜柒偷黎用 點撚樣偷黎用牙清？
真係想挖你老母個墳出黎葬撚埋你落去

屌咁撚鐘意講ching死撚番去鄕土5p啦
要上連登拎虛榮感又唔撚學識尊重呢度獨有文化
呢度係叫開巴絲既
好喇有日連登俾你班小學雞搞到同鄕土無分別你開心喇？

咁都叫屌，咁以前我行入去交友post同佢哋嘈叫咩

認真我14年會員都覺得反5p字ho on9
明明之前個個都打5p字

傾計

屌你唔明就細聲d 講出黎丟架咩
我想睇你老母葬你多d

當年比人撚到潛咗 梗係話唔記得啦
多謝你造就比我地感覺良好

5p狗公我覺得屌冇問題
假膠都咁撚認真 仲話要咩討伐波台
笑撚死我老母

上討論區屌你唔撚得

上討論區上得咁認真 走去同人嘈

班友呢兩年先上

咁小事記到今年
你係咪人生無咩好野記

波台夠出現先la, 入鄉隨俗la屌你, 獨有文化，咪撚笑死人la

呢度有咩獨有文化？文化咪又係高登傳過嚟

屌你咁低質就靜啦 上水拎尾彩咩柒頭
屌你認真又屌返人認真
龍門任你擺 丟低一句「你唔撚明」
嘩你好撚有型呀

你到底係咪真係唔明我話偷你句野用係咩意思
你而家就係屌緊我呢樣野喎

無 我見到你突咗個頭出嚟即刻有印象
唔係個個好似你個腦裝咁少嘢

咁你咁認真係到屌5p字屌假膠做咩

喂你班人點架
我宜家認真咁同緊你地講
宜家彈返轉頭話假膠駛咩咁認真
波台狗係難d 溝通
我話要就返你地既水準係無錯

鄉土班友起馬高質過你班連衛兵先
郁d就屌老母

嘩又渣住個網典扮老屎忽

係既我裝得少垃圾
可能係好事

聽日應該又唔記得你喇

你做咩我咪做咩囉

原來你2011年都未開始上
仲要睇網典

系 你記得你要食飯 要交配就得啦
畜牲個腦好撚簡單

垃圾樓主

ching 你都係走吧啦 我唔想搞大佢

我真系吾明牙 解釋拉 你甘高質

又黎喇 轉移視線大法

利申：我要做威威豬

2009年前根本冇人屌過

咁我都記得唔好蝦小朋友同殘疾人士呢d簡單道理既

2011=傳統？
上面貼左d 200x年出黎你又無視
真係龍門任你搬

呢到已經有個

Cc 技窮要Google 搵資料

你出去帶多啲工友嚟啦
狗得一兩隻邊度好撚㗎
還掂你今日又唔駛去工場入筷子

跟尾狗

笑撚死人
你自己講波台搞撚亂高登連登
上面貼撚左張圖又唔撚睇
果時幾撚多5p字同表情
以前感情台有冇一大堆狗公周圍留電話叫人sms佢？
假膠你就屌得咁撚型？
狗公你唔撚去屌？ 定你有份呃蝦條牙

自己去

得你鬧人

我係3樓可以自由活動
反而唔知點解你地4樓有得上網

嘻嘻得你跟我咋嘛

佢今日比姑娘罰佢無茶點食 而家好嬲
你地睇路

叫你d隔離左右唔好再夜媽媽尖叫同dom地
唔洗訓咩
你地層d姑娘成日唔知蛇左去邊

賤種講d野真係好撚低質

我過隔離post了 呢度好悶
記得食完飯要食橙

嘈唔過人開始做跟尾狗

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

連登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
連登仔唔好再咁盟塞啦！

me都要走 姑娘鬧

支持樓主

咪話左你地係「自古以來」d FD
咁我係咪要屌狗公呀？
你上上面果位又話係假膠唔使咁認真wo
不如你地傾掂數先衝出黎柒啦

玩下姐
上個論壇屌你又唔得，屌你老母又唔得，你點出黎做野呀

屌牙！依家先法國系假牛清

不如你搞清楚依家邊班人認真日日開post周圍屌先啦
搞清楚件事先入黎拎光環啦
學人講資格扮老屎忽話波台整撚亂連登
同你講以前冇cc台又唔撚鳩理我
同你講感情台一大堆厹夠整亂連陪
叫你去屌 又係到搬龍門講經
有冇高登ac牙小朋友？

樓主老母俾狗屌

你把口咁衰架 你老母比狗輪住屌 屌到死為止

係咪比你屌?

唔怪之得開得2個post

死返去高登啦

真牛清有🐮

我點撚知你班人搞咩
我只係知你班撚樣日撚日 CHING前CHING後, 打錯字仲要理直氣壯, 係時事台洗版
你班老屎忽唔好烚其他人唔識野唔記得啦, 你班波台狗搞時事台有哂前科啦, 以前係高登都見得多
新會然固然抵屌, 但你班波台狗搞亂檔一樣係證據確鑿

威猛的巨龍柒夠未😂

乜撚野新會然呀 打返你個新會員啦 咁鐘意打岩字 傻閪

其實威猛的巨龍係咪都系波台d清黎？😂😂

Cc台架喎